利物浦下季會唔會被解體 ？

沙拿-》蝗

文尼-》蚆

比巴塞買曬全隊啦

上面個水貨不要了
神軒+奧力子 > 謝拉特+費托